msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-05-22 22:30+0000\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: uniswap-interface\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-23 20:46\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: uniswap-interface\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 458284\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 4\n"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "$-"
msgstr "$-"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "${0}"
msgstr "${0}"

#: src/nft/components/profile/list/MarketplaceRow.tsx
msgid "% max"
msgstr "％ 最大限度"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "(View on Explorer)"
msgstr "(在以太坊資源瀏覽器上查看)"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "(edit)"
msgstr "(編輯)"

#: src/components/swap/TradePrice.tsx
msgid "({0})"
msgstr "({0})"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "+ New position"
msgstr "+ 新職位"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "- Remove recipient"
msgstr "- 刪除接收人"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "24H volume"
msgstr "24小時成交量"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "24H volume is the amount of the asset that has been traded on Uniswap v3 during the past 24 hours."
msgstr "24 小時交易量是過去 24 小時內在 Uniswap v3 上交易的資產數量。"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "25%"
msgstr "25%"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "52W high"
msgstr "52W高"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "52W low"
msgstr "52W低"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "75%"
msgstr "75%"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "<0/> All Proposals"
msgstr "<0/> 所有提案"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "<0/> Votes"
msgstr "<0/> 投票"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "<0>Account analytics and accrued fees</0><1> ↗ </1>"
msgstr "<0>帳戶分析和已累積的手續費</0><1>↗</1>"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "<0>Current Price:</0><1><2/></1><3>{0} per {1}</3>"
msgstr "<0>當前兌換率：</0> <1><2/></1> <3>{0} 每 {1}</3>"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "<0>Tip:</0> Removing pool tokens converts your position back into underlying tokens at the current rate, proportional to your share of the pool. Accrued fees are included in the amounts you receive."
msgstr "<0>提示：</0>退出資金池，按照當前匯率將您的資金池份額轉換回原本代幣。您收到的代幣數額中將包含已累計的手續費。"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "<0>Tip:</0> Select an action and describe your proposal for the community. The proposal cannot be modified after submission, so please verify all information before submitting. The voting period will begin immediately and last for 7 days. To propose a custom action, <1>read the docs</1>."
msgstr "<0>提示：</0>選擇操作並描述您的提案。提案提交後不可修改，提交前請核對所有信息。投票期將立即開始，持續 7 天。若要提議自定義操作，請<1>閱讀文檔</1>。"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "<0>Tip:</0> Use this tool to find v2 pools that don't automatically appear in the interface."
msgstr "<0>提示：</0>使用此工具可查找未自動出現在界面中的 v2 池。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "<0>Tip:</0> When you add liquidity, you will receive pool tokens representing your position. These tokens automatically earn fees proportional to your share of the pool, and can be redeemed at any time."
msgstr "<0>提示：</0>當您註入流動資金時，您將收到代表您份額的流動池代幣。這些代幣將根據您在池中所占份額，自動賺取和累計相稱的手續費，並且可以隨時贖回流動池幣對。"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "<0>Unlock voting</0> to prepare for the next proposal."
msgstr "<0>解鎖投票</0>，以準備下一個提案。"

#: src/components/PositionListItem/index.tsx
#: src/components/PositionListItem/index.tsx
msgid "<0>{0} </0><1/> per <2/>"
msgstr "<0>{0} </0><1/> 每 <2/>"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "A minimum threshold of 0.25% of the total UNI supply is required to submit proposals"
msgstr "提交提案所需的最低門檻為 UNI 總供應量的 0.25%"

#: src/components/swap/PriceImpactWarning.tsx
msgid "A swap of this size may have a high price impact, given the current liquidity in the pool. There may be a large difference between the amount of your input token and what you will receive in the output token"
msgstr "鑑於池中當前的流動性，這種規模的互換可能會對價格產生很大影響。您輸入的令牌數量與您將在輸出令牌中收到的數量之間可能存在很大差異"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
#: src/nft/components/details/detailsV2/OffersTableContent.tsx
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTable.tsx
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Add <0/> and <1/> to Uniswap V2"
msgstr "將 <0/> 和 <1/> 添加到 Uniswap V2"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Add Delegate +"
msgstr "添加委托 +"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "註入流動資金"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Add V2 Liquidity"
msgstr "註入 V2 流動資金"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Add V2 liquidity failed"
msgstr "添加 V2 流動性失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Add liquidity failed"
msgstr "添加流動性失敗"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Add liquidity."
msgstr "註入流動資金。"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Add more liquidity"
msgstr "增加流動性"

#: src/nft/components/details/detailsV2/ListingsTableContent.tsx
msgid "Add to Bag"
msgstr "添加至購物袋"

#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
#: src/nft/components/collection/CollectionAsset.tsx
msgid "Add to bag"
msgstr "添加至購物袋"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Add {0}"
msgstr "加 {0}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Add {0}/{1} V3 liquidity"
msgstr "註入 {0}/{1} V3 流動資金"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Added Liquidity"
msgstr "增加流動性"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Added V2 liquidity"
msgstr "增加了 V2 流動性"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Added liquidity"
msgstr "增加流動性"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Added {0}"
msgstr "已添加 {0}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Adding V2 liquidity"
msgstr "添加 V2 流動性"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Adding liquidity"
msgstr "增加流動性"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
msgid "Adding this proposal to the queue will allow it to be executed, after a delay."
msgstr "將此提案添加到隊列將允許它在延遲後執行。"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Address has no available claim"
msgstr "地址沒有可领取的代幣"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Against"
msgstr "反對"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Allow LP token migration"
msgstr "允許流動池代幣遷移"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Allowed"
msgstr "已允許"

#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "Already listed at"
msgstr "已列於"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Always conduct your own research before trading."
msgstr "交易前始終進行自己的研究。"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Amount"
msgstr "數額"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "An approval is needed to use this token."
msgstr "使用此令牌需要獲得批准。"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenTable.tsx
msgid "An error occurred loading tokens. Please try again."
msgstr "加載令牌時發生錯誤。請再試一次。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "An error occurred when trying to execute this swap. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "嘗試執行此兌換時發生錯誤。您可能需要增加滑點限制。如果還是不行，則可能是您正在交易的代幣與Uniswap不兼容。注：Uniswap V3不兼容轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和彈性供應（rebase）代幣。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Approval failed"
msgstr "審批失敗"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Approval pending"
msgstr "等待批准"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Approve"
msgstr "批準"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Approve Token"
msgstr "批准代幣"

#: src/components/NavBar/ChainSelectorRow.tsx
msgid "Approve in wallet"
msgstr "在錢包中批准"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Approve in your wallet"
msgstr "在您的錢包中批准"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Approve use of {0}"
msgstr "批准使用 {0}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Approve {0}"
msgstr "批準 {0}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Approved"
msgstr "已批準"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Approving"
msgstr "批準中"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Approving {0}"
msgstr "批準 {0}"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "At least {0} {1} and {2} {3} will be refunded to your wallet due to selected price range."
msgstr "根據選定的兌換率範圍，至少會有 {0} {1} 和 {2} {3} 將退還到您的錢包。"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
#: src/theme/components/ThemeToggle.tsx
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "Auto Router API"
msgstr "自動路由 API"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Back to Pools"
msgstr "返回池"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "Back to wallet selection"
msgstr "返回錢包選擇"

#: src/nft/components/bag/BagHeader.tsx
msgid "Bag"
msgstr "包"

#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "餘額： {0}"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for exotic pairs."
msgstr "適合低交易量的幣對。"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for most pairs."
msgstr "適合大部分幣對。"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for stable pairs."
msgstr "適合穩定幣幣對。"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for very stable pairs."
msgstr "適合非常穩定的幣對。"

#: src/components/swap/SwapRoute.tsx
msgid "Best price route costs ~{gasPrice} in gas."
msgstr "最佳價格路線成本 ~{gasPrice} 天然氣。"

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "Blocked Address"
msgstr "封鎖地址"

#: src/nft/components/card/icons.tsx
msgid "Blocked on OpenSea"
msgstr "在 OpenSea 上被封鎖"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Borrow failed"
msgstr "借用失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Borrowed"
msgstr "借來的"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Borrowing"
msgstr "借款"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Bought"
msgstr "買"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Burn failed"
msgstr "刻錄失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Burned"
msgstr "被燒毀"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Burning"
msgstr "燃燒"

#: src/components/swap/SwapBuyFiatButton.tsx
#: src/nft/components/details/detailsV2/BuyButton.tsx
msgid "Buy"
msgstr "買"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Buy crypto"
msgstr "購買加密貨幣"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Buy failed"
msgstr "購買失敗"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Buy or transfer NFTs to this wallet to get started."
msgstr "購買 NFT 或將 NFT 轉移到此錢包即可開始使用。"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Buy or transfer tokens to this wallet to get started."
msgstr "購買或轉移代幣到此錢包以開始使用。"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Buy, sell, and explore tokens"
msgstr "購買、出售和探索代幣"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Buy, sell, and explore tokens and NFTs"
msgstr "購買、出售和探索代幣和 NFT"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Buying"
msgstr "購買"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
msgid "By"
msgstr "經過"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "By adding liquidity you'll earn 0.3% of all trades on this pair proportional to your share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity."
msgstr "通過添加流動性，您將按您在流動池中所佔比例賺取對應交易量的0.3%手續費。手續費將實時累加到流動池中，在您取回流動性時也將同時取回您賺取的手續費。"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "By connecting a wallet, you agree to Uniswap Labs'"
msgstr "連接錢包即表示您同意 Uniswap Labs'"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Cancel failed"
msgstr "取消失敗"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Cancelling"
msgstr "取消"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Caution"
msgstr "警告"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "Check network status"
msgstr "檢查網絡狀態"

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Check out our v3 LP walkthrough and migration guides."
msgstr "查看我們的 v3 流動池介紹和遷移指南。"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Claim"
msgstr "領取"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Claim <0/> for {0}"
msgstr "為 {0} 領取 <0/>"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claim UNI"
msgstr "領取 UNI"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claim UNI Token"
msgstr "領取 UNI 代幣"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Claim UNI reward for {0}"
msgstr "{0} 索取 UNI 獎勵"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Claim Uniswap NFT Airdrop"
msgstr "領取 Uniswap NFT 空投"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Claim failed"
msgstr "索賠失敗"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Claim fees"
msgstr "領取手續費"

#: src/components/Popups/ClaimPopup.tsx
msgid "Claim your UNI tokens"
msgstr "領取您的 UNI 代幣"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claimed"
msgstr "已領取"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claiming"
msgstr "領取中"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/nft/components/bag/BagHeader.tsx
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: src/components/TokenSafety/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
msgid "Closed Positions"
msgstr "平倉"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collect"
msgstr "收取"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Collect as {nativeWrappedSymbol}"
msgstr "{nativeWrappedSymbol}收集為 {nativeWrappedSymbol}"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collect fees"
msgstr "收取手續費"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Collect fees failed"
msgstr "收費失敗"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Collect {0}/{1} fees"
msgstr "收取 {0}/{1} 手续费"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collected"
msgstr "已收取"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Collected fees"
msgstr "收取的費用"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collecting"
msgstr "收取中"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collecting fees"
msgstr "收取手續費"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collecting fees will withdraw currently available fees for you."
msgstr "收取手續費的操作將為您提取您當前已累積的手續費。"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Coming soon: search and explore tokens on BNB Chain"
msgstr "即將推出：在 BNB Chain 上搜索和探索代幣"

#: src/nft/components/details/detailsV2/RarityGraph.tsx
msgid "Common"
msgstr "常見的"

#: src/nft/components/collection/TransactionCompleteModal.tsx
msgid "Complete!"
msgstr "完全的！"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Confirm Supply"
msgstr "確認供應"

#: src/components/ModalViews/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "在您的錢包中確認這筆交易"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Confirm transaction in wallet"
msgstr "在錢包中確認交易"

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: src/nft/pages/profile/profile.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/state/burn/hooks.tsx
#: src/state/burn/v3/hooks.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Connect a wallet"
msgstr "連接錢包"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Connect to a wallet to find pools"
msgstr "連接到錢包以查找流動池"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "Connect to a wallet to view your V2 liquidity."
msgstr "連接到錢包以查看您的 V2 流動資金。"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Connect to a wallet to view your liquidity."
msgstr "連接到錢包以查看您的流動資金。"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Connect wallet"
msgstr "連接錢包"

#: src/nft/components/card/media.tsx
msgid "Content not"
msgstr "內容不"

#: src/nft/components/bag/Bag.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Contract Interaction"
msgstr "合約互動"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/AddressSection.tsx
msgid "Contract address"
msgstr "合約地址"

#: src/theme/components/index.tsx
msgid "Copied!"
msgstr "已復制！"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/ShareButton.tsx
msgid "Copy Link"
msgstr "複製鏈接"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Create Pool & Supply"
msgstr "創建流動池和供應流動資金"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Create Proposal"
msgstr "創建提案"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Create a pair"
msgstr "創建幣對"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Create pool and add {0}/{1} V3 liquidity"
msgstr "創建流動池並註入 {0}/{1} V3 流動資金"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Create pool failed"
msgstr "創建池失敗"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Create pool."
msgstr "創建流動池。"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Create {0}/{1} V3 pool"
msgstr "創建 {0}/{1} V3 池"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Created pool"
msgstr "創建池"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Creating pool"
msgstr "創建池"

#: src/components/swap/SwapBuyFiatButton.tsx
msgid "Crypto purchases are not available in your region."
msgstr "您所在的地區不支持購買加密貨幣。"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Current price"
msgstr "當前兌換率"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Current {0} Price:"
msgstr "當前 {0} 兌換率："

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Custom"
msgstr "風俗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "DNS Registrar"
msgstr "DNS 註冊商"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Defeated"
msgstr "未通過"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Delegate Votes"
msgstr "委托投票"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Delegate failed"
msgstr "委託失敗"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Delegate voting power to {0}"
msgstr "將投票權委託給 {0}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Delegated"
msgstr "委派"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Delegated to:"
msgstr "委托給："

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Delegating"
msgstr "委派"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Delegating votes"
msgstr "委托投票"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Deploy failed"
msgstr "部署失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Deployed"
msgstr "已部署"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Deploying"
msgstr "部署中"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Deposit Amounts"
msgstr "充值數額"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Deposit failed"
msgstr "入金失敗"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Deposit liquidity"
msgstr "存入流動資金"

#: src/components/NetworkAlert/NetworkAlert.tsx
msgid "Deposit tokens to the {label} network."
msgstr "將代幣存入 {label} 網絡。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Deposited"
msgstr "存入"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Depositing"
msgstr "存款"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageDescription.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Detailed"
msgstr "詳細信息"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageDescription.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Details"
msgstr "詳細信息"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: src/components/AccountDrawer/UniwalletModal.tsx
msgid "Don't have Uniswap Wallet?"
msgstr "沒有 Uniswap 錢包？"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "Don’t see one of your v2 positions? <0>Import it.</0>"
msgstr "看不到您的一些 v2 流動資金嗎？<0>將它手動導入。</0>"

#: src/components/Banner/UniswapWalletBanner.tsx
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Download Uniswap Wallet"
msgstr "下載 Uniswap 錢包"

#: src/components/Banner/UniswapWalletBanner.tsx
msgid "Download app"
msgstr "下載應用程序"

#: src/components/AccountDrawer/UniwalletModal.tsx
msgid "Download in the App Store to safely store your tokens and NFTs, swap tokens, and connect to crypto apps."
msgstr "在 App Store 下載以安全地存儲您的代幣和 NFT、交換代幣並連接到加密應用程序。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "ETH Registrar Controller"
msgstr "ETH 註冊控制器"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Earned UNI tokens represent voting shares in Uniswap governance."
msgstr "已賺取的 UNI 代幣代表了 Uniswap 治理中的投票份額。"

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "Edit listings"
msgstr "編輯列表"

#: src/state/burn/v3/hooks.tsx
msgid "Enter a percent"
msgstr "輸入百分比"

#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Enter a recipient"
msgstr "輸入接收者"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Enter an address to trigger a UNI claim. If the address has any claimable UNI it will be sent to them on submission."
msgstr "輸入地址來查看領取 UNI 代幣的資質。如果地址有任何可領取的 UNI，代幣將在提交領取申請後自動發送。"

#: src/state/burn/hooks.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Enter an amount"
msgstr "輸入數額"

#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
msgid "Enter {0} amount"
msgstr "輸入 {0} 數額"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Error ID: {eventId}"
msgstr "錯誤編號： {eventId}"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "Error connecting"
msgstr "連接錯誤"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Ethereum Name Service"
msgstr "以太坊名稱服務"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Exchange rate"
msgstr "匯率"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Execute Proposal {proposalId}"
msgstr "執行提案 {proposalId}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Execute failed"
msgstr "執行失敗"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Execute proposal {proposalKey}."
msgstr "執行提案 {proposalKey}。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Executed"
msgstr "已執行"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Executing"
msgstr "執行中"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Executing this proposal will enact the calldata on-chain."
msgstr "執行該提議將在鏈上執行調用數據。"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Execution Submitted"
msgstr "執行已提交"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Expected output"
msgstr "預期產出"

#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: src/nft/components/details/detailsV2/TableRowComponent.tsx
msgid "Expires in"
msgstr "過期日期在"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Explore NFTs"
msgstr "探索 NFT"

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Explore Uniswap Analytics."
msgstr "探索 Uniswap 分析。"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Explore tokens"
msgstr "探索代幣"

#: src/nft/components/details/detailsV2/RarityGraph.tsx
msgid "Extremely rare"
msgstr "極為罕見"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Failed"
msgstr "失敗的"

#: src/components/Popups/FailedNetworkSwitchPopup.tsx
msgid "Failed to switch networks"
msgstr "切換網絡失敗"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Feature Flags"
msgstr "特徵標誌"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
msgid "Fee Tier"
msgstr "手續費級別"

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "Fee tier"
msgstr "手續費級別"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Fees"
msgstr "費用"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/nft/components/details/detailsV2/BuyButton.tsx
msgid "Fetching Route"
msgstr "獲取路線"

#: src/components/swap/SwapDetailsDropdown.tsx
msgid "Fetching best price..."
msgstr "正在獲取最優兌換率..."

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Fetching price..."
msgstr "正在獲取價格..."

#: src/components/Tokens/TokenTable/SearchBar.tsx
msgid "Filter tokens"
msgstr "篩選標記"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "Finds the best route on the Uniswap Protocol through your browser. May result in high latency and prices."
msgstr "通過瀏覽器在 Uniswap 協議上找到最佳路線。可能會導致高延遲和價格。"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "Finds the best route on the Uniswap Protocol using the Uniswap Labs Routing API."
msgstr "使用 Uniswap 實驗室路由 API 在 Uniswap 協議上找到最佳路由。"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Floor"
msgstr "地面"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTraits.tsx
#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Floor price"
msgstr "底價"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "For"
msgstr "贊成"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "For each pool shown below, click migrate to remove your liquidity from Uniswap V2 and deposit it into Uniswap V3."
msgstr "對於下面顯示的每個流動池，單擊“遷移”以從 Uniswap V2 贖回您的流動資金，並將其註入到 Uniswap V3。"

#: src/nft/components/details/detailsV2/TableRowComponent.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "From"
msgstr "源自"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "From (at most)"
msgstr "來源 (最多為)"

#: src/components/RangeSelector/PresetsButtons.tsx
msgid "Full Range"
msgstr "全範圍"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Get started"
msgstr "開始吧"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Get support"
msgstr "獲取支援"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Help center"
msgstr "幫助中心"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/ExpandoRow.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "隱"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/ExpandoRow.tsx
#: src/components/FeeSelector/index.tsx
#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/components/PositionList/index.tsx
msgid "Hide closed positions"
msgstr "隱藏已關閉的倉位"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Hide resources"
msgstr "隱藏資源"

#: src/components/AccountDrawer/SmallBalanceToggle.tsx
msgid "Hide small balances"
msgstr "隱藏小額餘額"

#: src/components/TokenSafety/index.tsx
msgid "I understand"
msgstr "我已知悉"

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "If you believe this is an error, please send an email including your address to"
msgstr "如果您認為這是一個錯誤，請將包含您的地址的電子郵件發送至"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Import Pool"
msgstr "導入流動池"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Import V2 Pool"
msgstr "導入 V2 流動池"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "In Range"
msgstr "在範圍內"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
msgid "In range"
msgstr "在範圍內"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Increase Liquidity"
msgstr "增加流動資金"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Initial prices and pool share"
msgstr "初始兌換率和流動池份額"

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
msgid "Input is estimated. You will sell at most <0>{0} {1}</0> or the transaction will revert."
msgstr "輸入數額僅為估值。您最多會售出<0>{0} {1}</0> 否則將還原交易。"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Insufficient funds"
msgstr "不充足的資金"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Insufficient liquidity"
msgstr "流動性不足"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Insufficient liquidity for this trade."
msgstr "現有流動量不足以支持此交易。"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Insufficient pool liquidity to complete transaction"
msgstr "資金池流動性不足，無法完成交易"

#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 餘額不足"

#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
msgid "Invalid pair"
msgstr "無效的幣對"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Invalid pair."
msgstr "無效的幣對。"

#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
msgid "Invalid price input"
msgstr "無效的兌換率輸入"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Invalid range selected. The min price must be lower than the max price."
msgstr "選擇的範圍無效。最小兌換率必須低於最大兌換率。"

#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Invalid recipient"
msgstr "無效的接收方"

#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Last"
msgstr "最後的"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Last Price"
msgstr "最後價格"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新時間"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Learn"
msgstr "瞭解"

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Learn about providing liquidity"
msgstr "閱讀有關提供流動資金的資訊"

#: src/components/Banner/UniswapWalletBanner.tsx
#: src/components/Banner/UniswapWalletBanner.tsx
#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
#: src/components/TokenSafety/TokenSafetyMessage.tsx
#: src/components/TokenSafety/index.tsx
#: src/components/swap/SwapBuyFiatButton.tsx
#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Learn more"
msgstr "瞭解更多"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "Legal & Privacy"
msgstr "法律與隱私"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "Links"
msgstr "鏈接"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "流動資金"

#: src/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx
msgid "Liquidity data not available."
msgstr "沒有流動性數據。"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Liquidity provider rewards"
msgstr "流動資金提供者獎勵"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Liquidity providers earn a 0.3% fee on all trades proportional to their share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity."
msgstr "流動資金提供者在所有交易中按其在流動池中的份額獲得0.3%的手續費。手續費按實時累計方式添加到流動池中，可與流動資金一起贖回。"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModal.tsx
msgid "List NFTs"
msgstr "列出 NFT"

#: src/nft/components/profile/view/ViewMyNftsAsset.tsx
msgid "List for sale"
msgstr "待售清單"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "Listing an NFT requires a one-time marketplace approval for each NFT collection."
msgstr "列出 NFT 需要對每個 NFT 集合進行一次性市場批准。"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTable.tsx
msgid "Listings"
msgstr "房源"

#: src/components/PositionCard/Sushi.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
#: src/pages/Pool/v2.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Loading Allowance"
msgstr "裝載津貼"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "Low listing price"
msgstr "上市價低"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "MAX"
msgstr "最大值"

#: src/nft/components/details/detailsV2/OfferButton.tsx
msgid "Make an offer"
msgstr "開個價"

#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Manage Liquidity in Rewards Pool"
msgstr "在獎勵池中管理流動資金"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Manage this pool."
msgstr "管理此流動池。"

#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/RangeSelector/index.tsx
msgid "Max Price"
msgstr "最高兌換率"

#: src/nft/components/profile/list/RoyaltyTooltip.tsx
msgid "Max creator royalties"
msgstr "最高創作者版稅"

#: src/nft/components/profile/list/RoyaltyTooltip.tsx
msgid "Max fees"
msgstr "最高費用"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Max price"
msgstr "最高兌換率"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Max slippage"
msgstr "最大滑點"

#: src/components/PositionListItem/index.tsx
msgid "Max:"
msgstr "最大值："

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Maximum input"
msgstr "最大輸入"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Maximum sent"
msgstr "發送的最大值"

#: src/components/PositionCard/Sushi.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Migrate"
msgstr "遷移"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Migrate Liquidity to V3"
msgstr "將流動資金遷移到V3"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "Migrate V2 Liquidity"
msgstr "遷移 V2 流動資金"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Migrate liquidity failed"
msgstr "遷移流動性失敗"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "Migrate your liquidity tokens from Uniswap V2 to Uniswap V3."
msgstr "將您的流動資金從 Uniswap V2 遷移到 Uniswap V3。"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Migrate {0}/{1} liquidity to V3"
msgstr "將 {0}/{1} 流動性遷移到 V3"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Migrated liquidity"
msgstr "遷移的流動性"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Migrating"
msgstr "正在遷移"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Migrating liquidity"
msgstr "轉移流動性"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/RangeSelector/index.tsx
msgid "Min Price"
msgstr "最低兌換率"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Min price"
msgstr "最低兌換率"

#: src/components/PositionListItem/index.tsx
msgid "Min:"
msgstr "最小值："

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Minimum output"
msgstr "最小輸出"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Minimum received"
msgstr "收到的最低數額"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Mint failed"
msgstr "鑄幣失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Minted"
msgstr "鑄造的"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Minting"
msgstr "鑄造"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/PriceChart.tsx
msgid "Missing chart data"
msgstr "缺少圖表數據"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/PriceChart.tsx
msgid "Missing price data due to recently low trading volume on Uniswap v3"
msgstr "由於最近 Uniswap v3 交易量低，價格數據缺失"

#: src/components/FiatOnrampModal/index.tsx
msgid "Moonpay Fiat On-ramp iframe"
msgstr "Moonpay Fiat 入口 iframe"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Moonpay is not available in some regions. Click to learn more."
msgstr "Moonpay 在某些地區不可用。點擊了解更多。"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
msgid "My NFTs"
msgstr "我的 NFT"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "NFT"
msgstr "非同質化代幣"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "NFT Collections"
msgstr "NFT 系列"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "NFTs"
msgstr "NFTs"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/index.tsx
msgid "Name not found"
msgstr "找不到名稱"

#: src/components/NavBar/NavIcon.tsx
msgid "Navigation button"
msgstr "導航按鈕"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "Network Warning"
msgstr "網絡警告"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Network fee"
msgstr "網絡費用"

#: src/nft/components/details/detailsV2/TableRowComponent.tsx
msgid "Never"
msgstr "絕不"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "New Position"
msgstr "新倉位"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No NFTs yet"
msgstr "還沒有 NFT"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "No V2 Liquidity found."
msgstr "找不到V2流動資金。"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No activity yet"
msgstr "還沒有活動"

#: src/components/FeeSelector/FeeTierPercentageBadge.tsx
msgid "No data"
msgstr "沒有資料"

#: src/state/governance/hooks.ts
msgid "No description."
msgstr "沒有說明。"

#: src/nft/pages/profile/profile.tsx
msgid "No items to display"
msgstr "沒有要顯示的項目"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "No liquidity found."
msgstr "未找到流動資金。"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "No pool found."
msgstr "未找到流動池。"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No pools yet"
msgstr "還沒有游泳池"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "No proposals found."
msgstr "沒有提案。"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "No results found."
msgstr "未找到任何結果。"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "No token information available"
msgstr "沒有可用的代幣信息"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenTable.tsx
msgid "No tokens found"
msgstr "未找到令牌"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "No tokens found."
msgstr "找不到標記。"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No tokens yet"
msgstr "還沒有代幣"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Not Available"
msgstr "無法使用"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Not available in your region"
msgstr "在您所在的地區不可用"

#: src/components/FeeSelector/FeeTierPercentageBadge.tsx
msgid "Not created"
msgstr "未創建"

#: src/nft/components/collection/CollectionAsset.tsx
msgid "Not listed"
msgstr "不在名單中"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTable.tsx
msgid "Offers"
msgstr "優惠"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Once you are happy with the rate click supply to review."
msgstr "對費率感到滿意的話，請點擊“供應”鍵，到審查步驟。"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "One NFT is listed {0}%"
msgstr "列出一個 NFT {0}%"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Only UNI votes that were self delegated or delegated to another address before block {0} are eligible for voting."
msgstr "只有在 {0} 區塊編號之前已自行委托或委托給另一個區塊鏈地址的 UNI 代幣才有資格投票。"

#: src/pages/NotFound/index.tsx
msgid "Oops, take me back to Swap"
msgstr "糟糕，帶我回到 Swap"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Open a new position or create a pool to get started."
msgstr "打開一個新位置或創建一個池以開始使用。"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Order routing"
msgstr "訂單路由"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "Out of range"
msgstr "超出範圍"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Output is estimated. If the price changes by more than {0}% your transaction will revert."
msgstr "輸出數額僅為估值。如果兌換率變化超過 {0}%，您的交易將會還原。"

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
msgid "Output is estimated. You will receive at least <0>{0} {1}</0> or the transaction will revert."
msgstr "輸出數額僅為估值。您將收到至少 <0>{0} {1}</0> 代幣，否則將還原交易。"

#: src/nft/components/details/detailsV2/InfoChips.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: src/pages/NotFound/index.tsx
msgid "Page not found!"
msgstr "找不到網頁！"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Pay Anyway"
msgstr "無論如何支付"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Pay with"
msgstr "使用。。。支付"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Pending"
msgstr "待辦"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Permission is required for Uniswap to swap each token. This will expire after one month for your security."
msgstr "Uniswap 交換每個代幣需要獲得許可。為了您的安全，這將在一個月後過期。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Permit2"
msgstr "許可證2"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "Please connect to Layer 1 Ethereum"
msgstr "請連接到以太坊 Layer 1"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Pool"
msgstr "流動池"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Pool Found!"
msgstr "已找到流動池！"

#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Pool tokens in rewards pool:"
msgstr "獎勵池中的流動池代幣："

#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Pooled {0}:"
msgstr "流動池匯集 {0}:"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Pools"
msgstr "游泳池"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Popular NFT collections"
msgstr "流行的 NFT 系列"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Popular tokens"
msgstr "熱門代幣"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Position unavailable"
msgstr "職位空缺"

#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
#: src/nft/components/details/detailsV2/TableRowComponent.tsx
#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Price"
msgstr "兌換率"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Price Difference:"
msgstr "兌換率差異："

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Price Impact"
msgstr "兌換率影響"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Price Impact Too High"
msgstr "兌換率影響太高"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Price impact"
msgstr "兌換率影響"

#: src/components/swap/PriceImpactWarning.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Price impact warning"
msgstr "價格影響預警"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Price range"
msgstr "兌換率範圍"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Price updated"
msgstr "兌換率已更新"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Price:"
msgstr "兌換率："

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Prices and pool share"
msgstr "兌換率和流動池份額"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "Privacy Policy."
msgstr "隱私政策。"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Proceed in wallet"
msgstr "進入錢包"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Proceeds if sold"
msgstr "出售後的收益"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalEditor.tsx
msgid "Proposal"
msgstr "提案"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "Proposal Submitted"
msgstr "已提交提案"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalEditor.tsx
msgid "Proposal Title"
msgstr "提案標題"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Proposals"
msgstr "提案"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "Proposals submitted by community members will appear here."
msgstr "社區成員提交的提案將在此顯示。"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Proposed Action"
msgstr "提議操作"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Proposer"
msgstr "提案人"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Public Resolver"
msgstr "公共解析器"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTraits.tsx
#: src/nft/components/details/detailsV2/TableRowComponent.tsx
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Queue"
msgstr "隊列"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
msgid "Queue Proposal {proposalId}"
msgstr "隊列提案 {proposalId}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Queue failed"
msgstr "排隊失敗"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Queue proposal {proposalKey}."
msgstr "隊列提案 {proposalKey}。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Queued"
msgstr "待執行"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
msgid "Queueing"
msgstr "排隊"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Queuing"
msgstr "排隊"

#: src/nft/components/details/detailsV2/RarityGraph.tsx
msgid "Rare"
msgstr "稀有的"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTraits.tsx
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Rates"
msgstr "費率"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Read more about Uniswap governance"
msgstr "閱讀有關 Uniswap 治理的更多資訊"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Read more about providing liquidity"
msgstr "閱讀有關提供流動資金的更多資訊"

#: src/components/swap/UnsupportedCurrencyFooter.tsx
msgid "Read more about unsupported assets"
msgstr "閱讀有關不受支持的代幣的更多資訊"

#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
msgid "Receive"
msgstr "收到"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Receive failed"
msgstr "接收失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Received"
msgstr "已收到"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Receiving"
msgstr "接收"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Recent searches"
msgstr "最近搜索"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Recipient"
msgstr "接收方"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Refunds for unavailable items will be given in ETH"
msgstr "不可用物品的退款將以 ETH 形式提供"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Reload the app"
msgstr "重新載入此頁。"

#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Remove"
msgstr "去除"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Remove <0/> and <1/>"
msgstr "移除 <0/> 和 <1/>"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Remove Amount"
msgstr "去除數額"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Remove Delegate"
msgstr "去除投票權代表"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "去除流動資金"

#: src/nft/components/collection/CollectionAsset.tsx
#: src/nft/components/profile/view/ViewMyNftsAsset.tsx
msgid "Remove from bag"
msgstr "從包中取出"

#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "Remove item"
msgstr "除去項目"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Remove liquidity failed"
msgstr "移除流動性失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Removed Liquidity"
msgstr "移除的流動性"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Removed liquidity"
msgstr "去除流動性"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Removing liquidity"
msgstr "去除流動性"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Removing {0} {1} and {2} {3}"
msgstr "正在去除 {0} {1} 和 {2} {3}"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Removing {0} {1} and{2} {3}"
msgstr "移除 {0} {1} 和 {2} {3}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Repaid"
msgstr "已償還"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Repay failed"
msgstr "還款失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Repaying"
msgstr "回報中"

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "Resolve {issues} issues"
msgstr "解決 {issues} 問題"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Return to My NFTs"
msgstr "返回我的 NFT"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Reverse Registrar"
msgstr "反向註冊商"

#: src/components/swap/ConfirmSwapModal.tsx
msgid "Review Swap"
msgstr "審查交換"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Revoked Approval"
msgstr "撤銷批准"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Same Price"
msgstr "同樣的價格"

#: src/components/AccountDrawer/UniwalletModal.tsx
msgid "Scan with Uniswap Wallet"
msgstr "使用 Uniswap 錢包掃描"

#: src/components/NavBar/SearchBar.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "Search name or paste address"
msgstr "搜索名稱或粘貼地址"

#: src/components/NavBar/SearchBar.tsx
msgid "Search tokens and NFT collections"
msgstr "搜索代幣和 NFT 收藏"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Select Pair"
msgstr "選擇幣對"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "選擇代幣"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Select a token to find your v2 liquidity."
msgstr "選擇代幣以查找您的 v2 流動資金。"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Select an action"
msgstr "選擇操作"

#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
msgid "Select token"
msgstr "選擇代幣"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Selected Range"
msgstr "選定範圍"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Self"
msgstr "自身"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Self Delegate"
msgstr "自我代表"

#: src/nft/components/bag/BagHeader.tsx
msgid "Sell"
msgstr "賣"

#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
msgid "Sell NFTs"
msgstr "出售 NFT"

#: src/nft/components/details/detailsV2/TableRowComponent.tsx
msgid "Seller"
msgstr "賣方"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Send failed"
msgstr "發送失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Sending"
msgstr "發送中"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Sent"
msgstr "發送"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Set Price Range"
msgstr "設置兌換率範圍"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Set Starting Price"
msgstr "設置起始兌換率"

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "Set prices to continue"
msgstr "繼續定價"

#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/pages/AddLiquidityV2/PoolPriceBar.tsx
msgid "Share of Pool"
msgstr "流動池份額"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Share of Pool:"
msgstr "流動池份額："

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到Twitter"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/ShareButton.tsx
msgid "Share to Twitter"
msgstr "分享到推特"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/ExpandoRow.tsx
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Show Cancelled"
msgstr "演出取消"

#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Show closed positions"
msgstr "顯示已關閉的倉位"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "Show more"
msgstr "展示更多"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Show resources"
msgstr "顯示資源"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "Sign"
msgstr "符號"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Simple"
msgstr "簡單型"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Slippage below {0}% may result in a failed transaction"
msgstr "滑點低於 {0}% 可能會導致交易失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
msgid "Sold"
msgstr "賣"

#: src/components/swap/UnsupportedCurrencyFooter.tsx
msgid "Some assets are not available through this interface because they may not work well with the smart contracts or we are unable to allow trading for legal reasons."
msgstr "有些代幣無法通過此界面使用，因為它們可能無法很好地調用智能合約，或者由於法律原因無法允許交易。"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Something went wrong"
msgstr "出問題了"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出了些問題。請再試一次。"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Sorry, an error occured while processing your request. If you request support, be sure to copy the details of this error."
msgstr "抱歉，處理您的請求時出錯。如果您請求支持，請務必復制此錯誤的詳細信息。"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Sorry, an error occured while processing your request. If you request support, be sure to provide your error ID."
msgstr "0xf4bea2c219eb95c6745983b68185c7340c319d9e"

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "Start listing"
msgstr "開始上市"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "Stats"
msgstr "統計數據"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Submit new proposal"
msgstr "提交新提案"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Submit proposal failed"
msgstr "提交提案失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Submitted proposal"
msgstr "提交提案"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "Submitting Proposal"
msgstr "正提交提案"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Submitting Vote"
msgstr "提交投票"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Submitting proposal"
msgstr "提交提案"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Succeeded"
msgstr "投票通過"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Successfully listed"
msgstr "成功上市"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Supply"
msgstr "供應"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Supplying {0} {1} and {2} {3}"
msgstr "供應 {0} {1} 和 {2} {3}"

#: src/components/NavBar/index.tsx
#: src/components/Tokens/TokenDetails/MobileBalanceSummaryFooter.tsx
#: src/components/swap/SwapHeader.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
#: src/components/swap/SwapSkeleton.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兌換"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Swap <0/> for exactly <1/>"
msgstr "將約 <0/> 兌換成 <1/>"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Swap Anyway"
msgstr "仍要兌換"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Swap exactly <0/> for <1/>"
msgstr "將恰好 <0/> 兌換成 <1/>"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Swap failed"
msgstr "交換失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Swapped"
msgstr "交換"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Swapping"
msgstr "交換"

#: src/components/swap/ConfirmSwapModal.tsx
msgid "Swapping {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "將 {0} {1} 兌換為 {2} {3}"

#: src/nft/components/collection/Sweep.tsx
msgid "Sweep"
msgstr "掃"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Switch networks"
msgstr "切換網絡"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切換到 {0}"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/index.tsx
msgid "Symbol not found"
msgstr "找不到符號"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: src/components/Popups/ClaimPopup.tsx
msgid "Thanks for being part of the Uniswap community <0/>"
msgstr "感謝您加入 Uniswap 社區 <0/>"

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "The % you will earn in fees."
msgstr "您將賺取的手續費百分比。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The Uniswap invariant x*y=k was not satisfied by the swap. This usually means one of the tokens you are swapping incorporates custom behavior on transfer."
msgstr "兌換交易不滿足 Uniswap 不變量 X × Y = K 的要求。這通常意味著您要兌換的代幣之一在代幣轉賬過程中帶有一些自定義代幣合約特性。"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "The amount you expect to receive at the current market price. You may receive less or more if the market price changes while your transaction is pending."
msgstr "您希望以當前市場價格收到的金額。如果在您的交易待定期間市場價格發生變化，您可能會收到更少或更多的款項。"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app fetches blockchain data from The Graph’s hosted service."
msgstr "該應用程序從 The Graph 的託管服務中獲取區塊鏈數據。"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app fetches on-chain data and constructs contract calls with an Infura API."
msgstr "該應用程序獲取鏈上數據並使用 Infura API 構建合約調用。"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app fetches the optimal trade route from a Uniswap Labs server."
msgstr "該應用程序從 Uniswap Labs 服務器獲取最佳交易路徑。"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app logs anonymized usage statistics in order to improve over time."
msgstr "該應用程序會記錄匿名使用情況統計信息，以便不斷改進。"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app securely collects your wallet address and shares it with TRM Labs Inc. for risk and compliance reasons."
msgstr "出於風險和合規性原因，該應用程序會安全地收集您的錢包地址並與 TRM Labs Inc. 共享。"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "The connection attempt failed. Please click try again and follow the steps to connect in your wallet."
msgstr "連接嘗試失敗。請點擊重試並按照步驟在您的錢包中進行連接。"

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "The estimated difference between the USD values of input and output amounts."
msgstr "輸入和輸出金額的美元價值之間的估計差異。"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The fee paid to miners who process your transaction. This must be paid in ${0}."
msgstr "支付給處理您交易的礦工的費用。這必須在 ${0}中支付。"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "The fee paid to miners who process your transaction. This must be paid in {0}."
msgstr "支付給處理您交易的礦工的費用。這必須在 {0}中支付。"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The impact your trade has on the market price of this pool."
msgstr "您的交易對該池的市場價格的影響。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token."
msgstr "輸入代幣無法進行轉賬。輸入代幣可能有些問題。"

#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "The market price is outside your specified price range. Single-asset deposit only."
msgstr "市場兌換率超出您指定的範圍。將只註入單項代幣。"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The maximum amount you are guaranteed to spend. If the price slips any further, your transaction will revert."
msgstr "您保證花費的最高金額。如果價格進一步下滑，您的交易將恢復。"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The minimum amount you are guaranteed to receive. If the price slips any further, your transaction will revert."
msgstr "您保證收到的最低金額。如果價格進一步下滑，您的交易將恢復。"

#: src/components/Polling/index.tsx
msgid "The most recent block number on this network. Prices update on every block."
msgstr "此網絡上的最新區塊編號。兌換率會每區塊都更新。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token."
msgstr "輸出代幣無法進行轉賬。輸出代幣可能有些問題。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "輸出代幣無法進行轉賬。輸出代幣可能有些問題。註：轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和會自動重新定價（rebase）的代幣都與Uniswap V3不相容。"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "The price of this pool is outside of your selected range. Your position is not currently earning fees."
msgstr "此流動池的兌換率超出了您選定的範圍。因此您的流動資金目前沒在賺取手續費。"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "The price of this pool is within your selected range. Your position is currently earning fees."
msgstr "此流動池的兌換率在您選定的範圍內。因此您的流動資金目前正在賺取手續費。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "The ratio of tokens you add will set the price of this pool."
msgstr "您註入的代幣比率將決定此流動池的初始兌換率。"

#: src/theme/components/ThemeToggle.tsx
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx
msgid "There is no liquidity data."
msgstr "沒有流動性數據。"

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "This address is blocked on the Uniswap Labs interface because it is associated with one or more"
msgstr "該地址在 Uniswap Labs 界面上被屏蔽，因為它與一個或多個關聯"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "This app uses the following third-party APIs:"
msgstr "此應用程序使用以下第三方 API："

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "This month"
msgstr "這個月"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "This pool must be initialized before you can add liquidity. To initialize, select a starting price for the pool. Then, enter your liquidity price range and deposit amount. Gas fees will be higher than usual due to the initialization transaction."
msgstr "需要先初始化，然後再添加流動性。初始化時，請先選擇起始價格，然後輸入您的流動性價格範圍和存款金額。因需進行初始化相關操作，Gas 費將比平時高一些。"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "This proposal may be executed after {0}."
msgstr "該提案可能會在 {0}之後執行。"

#: src/components/swap/SwapRoute.tsx
msgid "This route optimizes your total output by considering split routes, multiple hops, and the gas cost of each step."
msgstr "此路線通過考慮拆分路線、多跳和每一步的 gas 成本來優化您的總輸出額。"

#: src/pages/Tokens/index.tsx
msgid "This table contains the top tokens by Uniswap volume, sorted based on your input."
msgstr "此表包含 Uniswap 交易量排名靠前的代幣，並根據您的輸入進行排序。"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
msgid "This token doesn't exist"
msgstr "此令牌不存在"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
msgid "This token doesn't exist on {0}"
msgstr "此標記在 {0}上不存在"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "This tool will safely migrate your {0} liquidity to V3. The process is completely trustless thanks to the"
msgstr "該工具將安全地將您的 {0} 流動資金遷移到 V3。該過程完全不依賴任何信任需求"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low."
msgstr "由於截止日期已過，無法發送此交易。請檢查您的交易截止日期是否太短。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "由於兌換率變動，該交易將不會成功。請嘗試增加滑點容差。註：轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和會自動重新定價（rebase）的代幣都與Uniswap V3不兼容。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance."
msgstr "由於兌換率變動或代幣帶有轉賬時的扣除費用（fee-on-transfer），該交易將不會成功。請嘗試增加滑點容差。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "This week"
msgstr "本星期"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "This year"
msgstr "今年"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionDetail.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionDetail.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "To"
msgstr "至"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "To (at least)"
msgstr "到（至少）"

#: src/components/Popups/FailedNetworkSwitchPopup.tsx
msgid "To use Uniswap on {0}, switch the network in your wallet’s settings."
msgstr "要在 {0}上使用 Uniswap，請在錢包設置中切換網絡。"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "To view a position, you must be connected to the network it belongs to."
msgstr "要查看職位，您必須連接到它所屬的網絡。"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenRow.tsx
msgid "Token name"
msgstr "Token name"

#: src/components/TokenSafety/index.tsx
msgid "Token not found"
msgstr "未找到令牌"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "Token stats and charts for {label} are available on <0>info.uniswap.org</0>"
msgstr "{label} 的代幣統計數據和圖表可在 <0>info.uniswap.org</0>上找到"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "Tokens"
msgstr "代幣"

#: src/nft/components/details/detailsV2/InfoChips.tsx
msgid "Top Trait"
msgstr "頂級特質"

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Top pools"
msgstr "較活躍的流動池"

#: src/pages/Tokens/index.tsx
msgid "Top tokens on Uniswap"
msgstr "Uniswap 上的頂級代幣"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenRow.tsx
msgid "Total value locked (TVL) is the aggregate amount of the asset available across all Uniswap v3 liquidity pools."
msgstr "鎖定總價值 (TVL) 是所有 Uniswap v3 流動性池中可用資產的總量。"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Trade crypto and NFTs with confidence"
msgstr "自信地交易加密貨幣和 NFT"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Trade crypto with confidence"
msgstr "自信地交易加密貨幣"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTraits.tsx
msgid "Trait"
msgstr "特徵"

#: src/nft/components/details/detailsV2/InfoChips.tsx
msgid "Trait Floor"
msgstr "特徵樓層"

#: src/nft/components/details/detailsV2/DataPageTraits.tsx
msgid "Traits"
msgstr "特質"

#: src/components/Settings/MenuButton/index.tsx
msgid "Transaction Settings"
msgstr "交易設定"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Transaction Submitted"
msgstr "交易已提交"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Transaction completed in"
msgstr "交易完成於"

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "Transaction deadline"
msgstr "交易截止期限"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Transaction pending"
msgstr "交易待定"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "Transaction rejected"
msgstr "交易被拒絕"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Transaction submitted"
msgstr "交易已提交"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Transfer Token"
msgstr "代幣轉賬"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "UNI Governance"
msgstr "UNI治理"

#: src/components/Popups/ClaimPopup.tsx
msgid "UNI has arrived"
msgstr "UNI 代幣已到賬"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "UNI tokens represent voting shares in Uniswap governance. You can vote on each proposal yourself or delegate your votes to a third party."
msgstr "UNI 代幣代表了 Uniswap 治理中的投票份額。您可以自行為提案進行投票，或將您的投票權委托給第三方。"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "UNI {0}/{1} Burned"
msgstr "UNI {0}/{1} 已銷毀"

#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: src/nft/components/profile/view/ViewMyNftsAsset.tsx
msgid "Unavailable for listing"
msgstr "不可上市"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Unclaimed fees"
msgstr "未領取的手續費"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Undetermined"
msgstr "未定"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "Uniswap API"
msgstr "Uniswap API"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Uniswap Governance"
msgstr "Uniswap治理"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "Uniswap Labs' Terms of Service"
msgstr "Uniswap Labs 的服務條款"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Uniswap Protocol"
msgstr "Uniswap 協議"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Uniswap V2 is not available on this network."
msgstr "Uniswap V2 在此網絡上不可用。"

#: src/components/SwitchLocaleLink/index.tsx
msgid "Uniswap available in: <0>{0}</0>"
msgstr "Uniswap 可選語言：<0>{0}</0>"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "Uniswap client"
msgstr "Uniswap 客戶端"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "Uniswap governance is only available on Layer 1. Switch your network to Ethereum Mainnet to view Proposals and Vote."
msgstr "Uniswap 治理僅在 Layer 1 可用。將您的網絡切換到以太坊主網以查看提案和投票。"

#: src/nft/components/collection/TransactionCompleteModal.tsx
msgid "Uniswap has granted your wish!"
msgstr "Uniswap 滿足了你的願望！"

#: src/components/Banner/UniswapWalletBanner.tsx
msgid "Uniswap in your pocket"
msgstr "口袋裡的 Uniswap"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Uniswap migration contract↗"
msgstr "Uniswap 遷移合約↗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Approval"
msgstr "未知批准"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Mint"
msgstr "未知薄荷"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Send"
msgstr "未知發送"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Swap"
msgstr "未知交換"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Unlock Votes"
msgstr "解鎖投票"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Unlock Voting"
msgstr "解鎖投票"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Unlocking Votes"
msgstr "解鎖投票"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Unsupported Asset"
msgstr "不支持的資產"

#: src/components/swap/UnsupportedCurrencyFooter.tsx
msgid "Unsupported Assets"
msgstr "不支持的資產"

#: src/components/NavBar/ChainSelectorRow.tsx
msgid "Unsupported by your wallet"
msgstr "你的錢包不支持"

#: src/state/governance/hooks.ts
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Unwrap"
msgstr "展開"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Unwrap <0/> to {0}"
msgstr "將 <0/> 換回為 {0}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Unwrap failed"
msgstr "解包失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Unwrapped"
msgstr "展開"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Unwrapping"
msgstr "展開"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Update Delegation"
msgstr "更新投票權委托"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "Use the Uniswap Labs API to get faster quotes."
msgstr "使用 Uniswap Labs API 獲得更快的報價。"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "V2 liquidity"
msgstr "V2 流動資金"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "V3 {0} Price:"
msgstr "V3 {0} 兌換率："

#: src/components/AccountDrawer/GitVersionRow.tsx
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/nft/components/details/detailsV2/RarityGraph.tsx
msgid "Very common"
msgstr "很常見"

#: src/nft/components/details/detailsV2/RarityGraph.tsx
msgid "Very rare"
msgstr "很稀少"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "View accrued fees and analytics<0>↗</0>"
msgstr "查看已累積手續費和數據分析<0>↗</0>"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "View and sell NFTs"
msgstr "查看和出售 NFT"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "View more analytics"
msgstr "查看更多分析"

#: src/nft/components/collection/TransactionCompleteModal.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "View on Etherscan"
msgstr "在Etherscan上查看"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在以太坊資源瀏覽器上查看"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "View on {0}"
msgstr "查看 {0}"

#: src/components/ModalViews/index.tsx
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "View transaction on Explorer"
msgstr "在以太坊資源瀏覽器上查看"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenRow.tsx
msgid "Volume is the amount of the asset that has been traded on Uniswap v3 during the selected time frame."
msgstr "交易量是在選定時間範圍內在 Uniswap v3 上交易的資產數量。"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Vote Against"
msgstr "投票反對"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Vote For"
msgstr "投票贊成"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Vote against proposal {proposalId}"
msgstr "投票反對提案 {proposalId}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote against proposal {proposalKey}"
msgstr "投票反對提案 {proposalKey}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote against proposal {proposalKey} with reason \"{0}\""
msgstr "以“{0}”為理由反對提案 {proposalKey}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Vote failed"
msgstr "投票失敗"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Vote for proposal {proposalId}"
msgstr "投票贊成提案 {proposalId}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote for proposal {proposalKey}"
msgstr "投票贊成提案 {proposalKey}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote for proposal {proposalKey} with reason \"{0}\""
msgstr "以“{0}”為理由贊成提案 {proposalKey}"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Vote in governance"
msgstr "治理投票"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Vote to abstain on proposal {proposalId}"
msgstr "針對提案 {proposalId} 投棄權票"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote to abstain on proposal {proposalKey}"
msgstr "為提案 {proposalKey} 投棄權票"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote to abstain on proposal {proposalKey} with reason \"{0}\""
msgstr "以“{0}”為由為提案 {proposalKey} 投棄權票"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Voting"
msgstr "表決"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Voting ended {0}"
msgstr "投票結束 {0}"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Voting ends approximately {0}"
msgstr "投票大約結束於 {0}"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Voting starts approximately {0}"
msgstr "投票大約於 {0} 開始"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Waiting for confirmation"
msgstr "等待確認中"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Wallet Address or ENS name"
msgstr "錢包地址或 ENS 名"

#: src/components/addLiquidity/OwnershipWarning.tsx
#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Welcome to team Unicorn :)"
msgstr "歡迎來到 Unicorn （獨角獸）團隊 :)"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "Why is a transaction required?"
msgstr "為什麼需要交易？"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Withdraw deposited liquidity"
msgstr "贖回註入的流動資金"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Withdraw failed"
msgstr "提現失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Withdrawing"
msgstr "提現"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Withdrew"
msgstr "退出"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Wrap"
msgstr "包裹"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Wrap <0/> to {0}"
msgstr "將 <0/> 換為 {0}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Wrap failed"
msgstr "包裝失敗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Wrapped"
msgstr "包裹"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.ts
msgid "Wrapping"
msgstr "包裝"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Wrong network"
msgstr "錯誤的網絡"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "You already have an active or pending proposal"
msgstr "您已經有一個現有或待處理的提案"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "You are creating a pool"
msgstr "您正在創建一個流動池"

#: src/components/addLiquidity/OwnershipWarning.tsx
msgid "You are not the owner of this LP position. You will not be able to withdraw the liquidity from this position unless you own the following address: {ownerAddress}"
msgstr "您不是此 LP 職位的所有者。除非您擁有以下地址，否則您將無法從此頭寸提取流動性： {ownerAddress}"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "You are the first liquidity provider for this Uniswap V3 pool. Your liquidity will migrate at the current {0} price."
msgstr "您是此 Uniswap V3 流動池的第一個流動資金提供者。您的流動資金將以當前的 {0} 兌換率遷移。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "You are the first liquidity provider."
msgstr "您是第一個流動資金提供者。"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "You can either vote on each proposal yourself or delegate your votes to a third party."
msgstr "您可以對每個提案自行進行投票，也可以將您的投票權委托給第三方。"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "You don't have enough votes to submit a proposal"
msgstr "您沒有足夠的票數來提交提案"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "You don’t have liquidity in this pool yet."
msgstr "您在此流動池中還未有流動資金。"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "You may have lost your network connection."
msgstr "您的網絡連接可能斷了。"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "You must connect an account."
msgstr "您必須連接帳戶。"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "You must have {formattedProposalThreshold} votes to submit a proposal"
msgstr "您必須有 {formattedProposalThreshold} 票才能提交提案"

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
msgid "You pay"
msgstr "你付錢"

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "You receive"
msgstr "你收到"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "You should only deposit liquidity into Uniswap V3 at a price you believe is correct. <0/>If the price seems incorrect, you can either make a swap to move the price or wait for someone else to do so."
msgstr "請確保以您認為是正確的兌換率來將流動資金註入到 Uniswap V3。 <0/>如果兌換率看起來不正確，您可以進行兌換交易以移動兌換率，或者等待別人進行此操作。"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "You will also collect fees earned from this position."
msgstr "您還將從此倉位中領取已賺取的手續費。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "You will receive"
msgstr "您將收到"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Your V2 liquidity"
msgstr "您的V2流動資金"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Your active V3 liquidity positions will appear here."
msgstr "您的 V3 流動性倉位將在此顯示。"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/BalanceSummary.tsx
msgid "Your balance on {label}"
msgstr "您的餘額為 {label}"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Your connected network is unsupported."
msgstr "您連接的網絡不受支持。"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Your onchain transactions and crypto purchases will appear here."
msgstr "您的鏈上交易和加密貨幣購買將顯示在這裡。"

#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Your pool share:"
msgstr "您的流動池份額："

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Your position"
msgstr "您的流動資金倉位"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "Your position has 0 liquidity, and is not earning fees."
msgstr "您的倉位沒有任何流動資金，沒在賺取手續費。"

#: src/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx
msgid "Your position will appear here."
msgstr "您的倉位將在此顯示。"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
msgid "Your position will be 100% composed of {0} at this price"
msgstr "在此兌換率，您的倉位將 100% 由 {0} 所組成。"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Your position will be 100% {0} at this price."
msgstr "在此兌換率，您的倉位將 100% 由 {0} 所組成。"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Your position will not earn fees or be used in trades until the market price moves into your range."
msgstr "您的倉位在市場兌換率變化進入到您設置的範圍內之前不會賺取手續費或被用於進行兌換交易。"

#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/components/PositionList/index.tsx
msgid "Your positions"
msgstr "您的倉位"

#: src/hooks/useUniversalRouter.ts
msgid "Your swap is expected to fail."
msgstr "您的交換預計會失敗。"

#: src/hooks/useUniversalRouter.ts
msgid "Your swap was modified through your wallet. If this was a mistake, please cancel immediately or risk losing your funds."
msgstr "您的交換是通過您的錢包修改的。如果這是一個錯誤，請立即取消，否則可能會損失您的資金。"

#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Your total pool tokens:"
msgstr "您的流動池代幣總額："

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Your transaction cost will be much higher as it includes the gas to create the pool."
msgstr "由於需包含創建流動池的 gas 費用，您的此交易成本將高出許多。"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Your transaction may be frontrun and result in an unfavorable trade."
msgstr "您的交易可能會搶先交易並導致不利的交易。"

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "Your transaction will revert if it is pending for more than this period of time."
msgstr "如果您的交易待處理超過此時間期限，則將還原該交易。"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "如果兌換率變動超過此百分比，則將還原該交易。"

#: src/components/NavBar/ChainSelector.tsx
msgid "Your wallet's current network is unsupported."
msgstr "您錢包的當前網絡不受支持。"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/MobileBalanceSummaryFooter.tsx
msgid "Your {0} balance"
msgstr "您的 {0} 餘額"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "and consent to its"
msgstr "並同意其"

#: src/nft/components/card/media.tsx
msgid "available yet"
msgstr "可用"

#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "below floor price."
msgstr "低於底價。"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "below the collection’s floor price. Are you sure you want to continue?"
msgstr "低於該系列的底價。你確定你要繼續嗎？"

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "blocked activities"
msgstr "被阻止的活動"

#: src/nft/components/profile/list/RoyaltyTooltip.tsx
msgid "fee"
msgstr "費用"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
msgid "for"
msgstr "為了"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "for {0}"
msgstr "為 {0}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "from"
msgstr "從"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "here."
msgstr "這裡。"

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "months"
msgstr "幾個月"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "reward"
msgstr "報酬"

#: src/components/FiatOnrampModal/index.tsx
msgid "something went wrong!"
msgstr "出了些問題！"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "to"
msgstr "到"

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "{0, plural, =1 {Resolve issue} other {{1}}}"
msgstr "{0, plural, =1 {解決問題} other {{1}}}"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "{0, plural, =1 {This token isn't traded on leading U.S. centralized exchanges or frequently swapped on Uniswap.} other {These tokens aren't traded on leading U.S. centralized exchanges or frequently swapped on Uniswap.}}"
msgstr "{0, plural, =1 {該代幣不在美國領先的中心化交易所交易，也不經常在 Uniswap 上交換。} other {這些代幣不在美國領先的中心化交易所交易，也不經常在 Uniswap 上交換。}}"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "{0, plural, =1 {This token isn't traded on leading U.S. centralized exchanges.} other {These tokens aren't traded on leading U.S. centralized exchanges.}}"
msgstr "{0, plural, =1 {該代幣不在美國領先的中心化交易所交易。} other {這些代幣不在美國領先的中心化交易所交易。}}"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "{0, plural, =1 {You can't trade this token using the Uniswap App.} other {You can't trade these tokens using the Uniswap App.}}"
msgstr "{0, plural, =1 {您不能使用 Uniswap 應用程序交易此代幣。} other {您不能使用 Uniswap 應用程序交易這些代幣。}}"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "{0, plural, =1 {listing} other {listings}}"
msgstr "{0, plural, =1 {清單} other {房源}}"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "{0, plural, =1 {{1}} other {{2}}}"
msgstr "{0, plural, =1 {{1}} other {{2}}}"

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
#: src/components/RateToggle/index.tsx
#: src/components/RateToggle/index.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "{0} %"
msgstr "{0} %"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "{0} Deposited"
msgstr "註入 {0}"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "{0} Fees Earned:"
msgstr "{0} 已賺取手續費："

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "{0} NFTs are listed significantly"
msgstr "{0} NFT 顯著上架"

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "{0} Pending"
msgstr "{0} 待處理"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "{0} Try increasing your slippage tolerance.\n"
"Note: fee-on-transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "{0} 嘗試增加滑點容忍度。\n"
"注意：轉賬費用和變基代幣與 Uniswap V3 不兼容。"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "{0} UNI"
msgstr "{0} UNI"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "{0} Votes"
msgstr "{0} 票"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/PoolPriceBar.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/PoolPriceBar.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "{0} per {1}"
msgstr "{0} 每 {1}"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "{0} {1} Price:"
msgstr "{0} {1} 兌換率："

#: src/components/FeeSelector/FeeOption.tsx
#: src/components/PositionListItem/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "{0}% fee tier"
msgstr "{0}% 手續費級別"

#: src/components/RoutingDiagram/RoutingDiagram.tsx
msgid "{0}% pool"
msgstr "{0}% 池"

#: src/components/FeeSelector/FeeTierPercentageBadge.tsx
msgid "{0}% select"
msgstr "選擇 {0}%"

#: src/components/Settings/MenuButton/index.tsx
msgid "{0}% slippage"
msgstr "{0}% 滑點"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "{0}/{1} LP NFT"
msgstr "{0}/{1} 流動池 NFT 代幣"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "{0}/{1} LP Tokens"
msgstr "{0}{1} 流動池代幣"

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "{0}m"
msgstr "{0}米"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {day} other {days}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {天} other {天}}"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {hour} other {hours}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {小時} other {小時}}"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {month} other {months}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {月} other {個月}}"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {week} other {weeks}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {星期} other {週}}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
msgid "{baseSymbol} and {quoteSymbol}"
msgstr "{baseSymbol} 和 {quoteSymbol}"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {day} other {days}}"
msgstr "{i, plural, one {天} other {天}}"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {hour} other {hours}}"
msgstr "{i, plural, one {小時} other {小時}}"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "{i, plural, one {分鐘} other {分鐘}}"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {month} other {months}}"
msgstr "{i, plural, one {月} other {個月}}"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {second} other {seconds}}"
msgstr "{i, plural, one {第二} other {秒}}"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {week} other {weeks}}"
msgstr "{i, plural, one {星期} other {週}}"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "{label} might be down right now, or you may have lost your network connection."
msgstr "{label} 現在可能已關閉，或者您可能已丟失網絡連接。"

#: src/components/NetworkAlert/NetworkAlert.tsx
msgid "{label} token bridge"
msgstr "{label} 代幣橋"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "{percentForSlider}%"
msgstr "{percentForSlider}%"

#: src/components/InputStepCounter/InputStepCounter.tsx
msgid "{tokenB} per {tokenA}"
msgstr "{tokenB} 每 {tokenA}"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "{uniqueCollections, plural, =1 {collection} other {collections}}"
msgstr "{uniqueCollections, plural, =1 {收藏} other {收藏}}"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "← Back to Pools"
msgstr "← 返回池"

